{
  "id_query": "26638429",
  "total": 8626,
  "total_current": 200,
  "max_score": 39.383213,
  "origin_question": "điện thoại mới còn bảo hành apple không admin",
  "hits": [
    {
      "score": 19.709547,
      "id": "28396248",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn bảo hành apple k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ sản phẩm này là mới 100% còn bảo hành Apple bình thường nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.587667,
      "id": "29302892",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy còn bảo hành 6 tháng thì pin chai 2% có được đi bảo hành thay pin mới không ạ máy mới mua còn bảo hành chính hãng apple iphone 6 ak",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh, bên em không hỗ trợ thay pin sản phẩm nên không thể hỗ trợ anh được ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.817879,
      "id": "22481640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái này,  điện thoại cua mình còn trong thời gian bảo hành , ma mình ngủ lỡ đè lên điện thoại và bị công vậy bên TGDĐ có bảo hành không vậy?",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, anh mình vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ chu đáo giúp mình. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.777596,
      "id": "26323882",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại i6 của e bị rơi vỡ màn hình thì thay bao nhiêu ạ, điện thoại e còn bảo hành",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên kiểm tra máy và giúp anh chuyển máy lên hãng hỗ trợ và hãng sẽ báo phí và thời gian cụ thể đến anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.245193,
      "id": "31220414",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua điện thoại ở TGDĐ nhưng đến điện máy xanh bảo hành được không ạ?",
      "answer": "Chào anh. Dạ được anh nhé. Anh có thể mang máy đến hệ thống Dienmayxanh.com và thông tin số điện thoại mua máy để bên em hỗ trợ mình nha anh.Xin chia sẻ thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.77974,
      "id": "24621879",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad điện thoại này bảo hành bao lâu zay ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này được bảo hành 1 năm anh nhé, anh còn thắc mắc nào nữa không ạ? Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.724833,
      "id": "28201533",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên đây có thu lại điện thoại cũ nhưng còn bảo hành mua ở chỗ khác k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc là bên em không thu lại những điện thoại không được mua tại Thegioididong.com ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.299261,
      "id": "21732221",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình mới mua đc 1 tuần mà cục sạc nó bị hư có đc bảo hành k v",
      "answer": "Chào anh Lực sạc của Điện thoại iPhone 6 32GB được bảo hành 12 tháng ạ. Anh đem sạc ra Thegioididong.com cho nhân viên kiểm tra và hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.122282,
      "id": "26143451",
      "field_search": "question",
      "question": "admin cho mình hỏi mua máy còn thời gian bảo hành, mà bị đơ cảm và  ứng trên vỏ máy có vết chầy có được chấp nhận bảo hành không????",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh vui lòng mang máy ghé siêu thị Thegioididong.com để nhân viên  bên em  kiểm tra và thông tin chi tiết giúp anh. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.75879,
      "id": "27562897",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có ở ad có thay pin điện thoại iphone 5s không ạ (và có bảo hành pin không)",
      "answer": "Chào anh HàDạ, rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin điện thoại anh nha.Nếu anh mua điện thoại tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ghé siêu thị Thegioididong.com để bên em chuyển hãng thay giúp anh. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.555222,
      "id": "27199929",
      "field_search": "question",
      "question": "Bảo hành điện thoại ở tgdd có bị thay đồ đểu vào máy mình k",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này bảo hành từ bên hãng nên anh cứ yên tâm nhé , không gian lận anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.508735,
      "id": "27929806",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hỏi mình muốn đổi số điện thoại bảo hành được khong ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh có thể liên hệ 1800 1060 để bên em đổi thông tin cho anh ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.357405,
      "id": "31399448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại em mua còn bảo hành, nhưng sử dụng hay bị chậm và đơ màn hình, như bị lỗi cảm ứng ạ. Em có thể mang máy ra tgdđ gửi bảo hành được không?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để kiểm tra chính xác Lỗi thì mới biết có được bảo hành hay không chị nhé. Chị đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.327986,
      "id": "25739196",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn bán samsung j7 prime giá nó bao nhiêu ạ. Em mua điện thoại ở nguyễn kim còn bảo hành 5 tháng",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Rất tiếc sản phẩm anh mua ở nơi khác nên bên em không hỗ trợ thu lại máy giúp anh được ạ, mong anh thông cảm anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.920551,
      "id": "30384153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua online thì điện thoại vẫn sẽ là điện thoại mới 100% chứ ạ. và sử dụng nếu có vấn đề có được đổi trả hay bảo hành trong bao lâu ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại sản phẩm chị mua online vẫn là sản phẩm mới 100% chị nha. Và bên em hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 nếu lỗi trong vòng 1 tháng dầu và sang tháng thứ 2 sẽ bảo hành gửi hãng chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.566224,
      "id": "17568225",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin ơi em muốn mua điện thoại iphone 6 32gb trả góp.",
      "answer": "Chào anh Tiến Anh,Số tiền đặt cọc là để giữ khuyến mãi trong thời gian hỗ trợ cọc cho anh và anh nên trả trước 1.998.000đ tức 20% giá máy khi làm thủ tục góp anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.483303,
      "id": "29018761",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua ip 6 còn bảo hành 5 tháng thì sạc đi kèm theo hộp bị hỏng  thì em đổi mới sạc được không em còn giấy bảo hành nhưng hơi mờ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua iPhone tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để kiểm tra chính xác Lỗi thì mới biết có được bảo hành đổi trả hay không anh nhé. Bên em sẽ kiểm tra bảo hành qua Số điện thoại hoặc IMEI máy anh nha. Anh vui lòng mang cục Sạc đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4387865,
      "id": "22707116",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trung tâm bảo hành apple ở đâu ạ??",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể thông tin về khu vực của anh để em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.308184,
      "id": "21108081",
      "field_search": "question",
      "question": "Jaibrek là gì và jaibrek tgdd còn bảo hành không",
      "answer": "Chào bạn,Jailbreak là một thủ thuật xử lý giúp người dùng can thiệp vào hệ thống để phá vỡ những rào cản bảo mật của iPhone, iPad bạn nhé. Và này thì sẽ ảnh hưởng đến chính sách bảo hành của sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.177822,
      "id": "25956469",
      "field_search": "question",
      "question": "Chính sách bảo hành của tgdd đối với iphone là như nào thế admin ơi ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ đối với sản phẩm Iphone thì bên em sẽ bảo hành 1 đổi 1 trong vìng 1 tháng nếu lỗi kĩ thuật. Qua 1 tháng sẽ gửi trực tiếp về trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.148074,
      "id": "23352644",
      "field_search": "question",
      "question": "Hướng dẩn mình thay đổi số điện thoại apple id",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào  -> phần Security -> Edit -> Add a Trusted Phone Number… -> nhập số điện thoại bạn vào bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.140787,
      "id": "31193313",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone nếu bảo hành một đổi 1 là chỉ đổi cái điện thoại, ko đổi sạc đúng ko ad?",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Dạ trường hợp này thì bên em chỉ đổi máy thôi anh nha, còn những phụ kiện còn lại nếu không lỗi thì bên em sẽ không đổi anh nhéChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.115799,
      "id": "27040549",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại j7prime vẫn còn mới nguyên nhưng hết hạn bảo hành thì có đổi sang máy iphone 6 32gb được ko ạ. Mình cũng mua máy j7 của thế giới di động nhé",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc nếu máy chị hết bảo hành rồi thì bên em không hỗ trợ chị đổi máy được ạ!Mong chị thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.04551,
      "id": "27084518",
      "field_search": "question",
      "question": "Bữa mua cái ip6 32gb tới nay chả thấy thông báo thời hạn bảo hành qua điện thoại gì hết, lần trước mua j7 pro được vài tiếng là đã có thông báo thời hạn bảo hành qua điện thoại liền.chả hiểu ra làm sao",
      "answer": "Chào bạn,iPhone thì không có thông tin kích hoạt bảo hành qua tin nhắn nha bạn. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.867985,
      "id": "24426602",
      "field_search": "question",
      "question": "Hướng dẩn mình thay đổi số điện thoại id apple",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào appleID.com rồi đăng nhập tài khoản vào - vào thiết lập lại thông tin số điện thoại cho tài khoản bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.637189,
      "id": "19804540",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình mới mua Iphone tối  hôm qua tại FPT tức ngày 28.6. Nhưng sao mình kiểm tra trên web Apple nhưng sao hạn gọi điện của mình (sau 3 tháng) là 26/9 và hạn bảo hành (sau 1 năm) là 27/6 vậy bạn? Tại sao lại là ngày 26,27 mà không phải là ngày 28? Liệu có ai đó đã active điện thoại mình trước rồi k? Thank admin",
      "answer": "Chào chị Linh,Trường hợp này là do chêch lệch múi giờ chị nhé, chị mua vào buổi tối nên khi kích hoạt thì có thể trang web Apple chạy theo giờ Mỹ nên chậm hơn 1 ngày đó ạ. Nên kiểm tra lại trên web Apple thì sẽ mất 1 ngày chị nhé, trường hợp này không phải điện thoại active trước đâu ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.455543,
      "id": "18764738",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua điện thoại huawei y6 II bên TGDD mình được 5 tháng ,vẫn trong thời gian bảo hành,  cáp sạc bị hỏng ,e có được cấp xạc mới không ạ thanks",
      "answer": "Chào anh! Dạ nếu sản phẩm của anh có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em vẫn có thể hỗ trợ bảo hành cho anh được đó ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ cho anh được tốt nhất nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.430832,
      "id": "28867682",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua ngày 10/10/2017 vẫn còn bảo hành phải không",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua  là sản phẩm mới thì vẫn còn trong hạn bảo hành 12 tháng nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.418623,
      "id": "19260935",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi còn điện thoại iphone 6 16GB không ạ?",
      "answer": "Chào chị Tâm!Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 16GB rồi chị, tuy nhiên chị có thể tham khảo sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB trên hiện được bên em kinh doanh với giá 8.990.000₫ rất hấp dẫn đó chị ạ, nếu quan tâm sản phẩm trên chị có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của chị để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho chị tốt hơn nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.386311,
      "id": "28780555",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi số điện thoại xxxx6600086 còn trong hai tháng để dán màng hình điện thoại lần 2 không ai",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em sẽ kiểm tra lại thông tin và phản hồi cho anh sau nha, mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.382549,
      "id": "29783027",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cần mua điện thoại Apple iPhone, tầm giá dưới 5 triệu.",
      "answer": "Dạ chào anh Rất tiếc với tầm giá anh yêu cầu thì không có sản phẩm iPhone phù hợp ạ. Anh có thể tham khảo các sản phẩm iPhone bên em đang kinh doanh tại  để lựa chọn sản phẩm phù hợp với mình hơn anh nhaThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.327912,
      "id": "30470189",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iphone 6 32GB còn màu trắng không ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi anh nha, không có màu trắng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.240541,
      "id": "20175508",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy hết bảo hành chính hãng thì có được bảo hành không",
      "answer": "Chào anh PhúKhi máy hết hạn bảo hành thì rất tiếc là không còn được bảo hành anh nha, khi đó anh chỉ có thể đem máy đến để thay thế sửa chữa nhưng mất phí anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.206917,
      "id": "23544236",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu đen xám không admin",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em không kinh doanh màu đen xám của Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha, anh vui lòng tham khảo màu vàng đồng bên em đang kinh doanh anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.200951,
      "id": "29740644",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này mới luôn hã bạn",
      "answer": "Chào chị,Dạ đúng rồi chị ơi, sản phẩm này là sản phẩm mới 100% luôn đó chị ơi, nếu chị quan tâm sản phẩm  chị vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp chị đặt hàng sau đó giao hàng sản phẩm miễn phí chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.194235,
      "id": "26216185",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay của mình giờ tự dưng không nhạy nữa, mình mua cũ ở tgdd còn bảo hành 4 tháng thì có được tgdd bảo hành không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.166192,
      "id": "26702970",
      "field_search": "question",
      "question": "- Điện thoại này còn những màu nào vậy? Có màu hồng không?",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này bên em chỉ còn 1 màu vàng đồng, không còn màu hồng anh nha! Nếu anh quan tâm Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.110784,
      "id": "21004172",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua lại điện thoại của người mua ở thế giới đi động....giờ e nhớ tên người bán cho e..liệu e có được bảo hành không",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này thì Thegioididong.com bảo hành máy bằng cách quét IMEI trên máy nên anh vẫn được bảo hành bình thường nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.085836,
      "id": "25738355",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là em vừa mới mua con này.. về mở tin nhắn lên nó bảo là\"nhắn tin MMS yêu cầu số điện thoại của bạn\" mà khi em nhập số điện thoại em vào nó lại để \"không thể lưu số điện thoại \" là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình chụp ảnh màn hình hiển thị của bạn và up lên để bên mình kiểm tra cho bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.039934,
      "id": "28097847",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mình đien thoại iphone 6 32gb của mình mới mua đc hơn 1 tháng. Đêm vừa rồi để dưới đất bị cốc nước đổ vào mà hơn 1 tiếng sau mình mới biết. Mình đã tắt nguồn sau đó bật điện thoại lên thấy vẫn sử dụng được bình thường. Liệu sau điện thọaj của mình có vấn đề gì hay không? Mình có nên mang điện thoại đi kiểm tra, bảo hành không?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa trực tiếp kiểm tra máy nên chưa có thông tin chính xác. Mình tư vấn bạn nên liên hệ trung tâm bảo hành Apple để các bạn kiểm tra, cung cấp thông tin chính xác cũng như hướng hỗ trợ cho bạn (nếu có vấn đề) bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.030035,
      "id": "23337873",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop  Hướng dẩn mình thay đổi số điện thoại tài khoãn apple id",
      "answer": "Chào bạn Để thực hiện thay đổi số điện thoại tài khoản ID Apple , bạn vào trang  > Manage your Apple ID > điền tài khoản email và mật khẩu ID Apple của bạn chọn Sign in > chọn Phone number và tiến hành thay đổi số điện thoại >chọn Save là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.015948,
      "id": "21216565",
      "field_search": "question",
      "question": "dòng iphone 6 32gb này còn máy mới 100% full box nguyên seal không admin?",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh hàng chính hãng mới 100% còn nguyên seal chị nhé , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.969929,
      "id": "28564967",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt mình hết bảo hành có đổi để bù máy mới được không ad .",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm hết bảo hành bên em chưa hỗ trợ mình đổi trả ạThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.923214,
      "id": "21115522",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone đổi bảo hành có đáng mua hay không ,Iphone đổi bảo hành có đáng mua hay không",
      "answer": "Chào anh,Dạ em không hiểu ý anh lắm, anh vui lòng thông tin rõ hơn để bên em hỗ trợ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.890138,
      "id": "21980425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em xin địa chỉ trung tâm bảo hành apple đi ạ. Em ở q1",
      "answer": "Chào anh Hiện trung tâm bảo hành Apple quận 1 tại địa chỉ 55 Bùi Thị Xuân, Quận 1, TP.HCM ( KTC.Service ) với số điện thoại 028.39.251.262 anh nhé. Nếu anh có thắc mắc gì thêm, xin để lại lời nhắn để bên em có thể hỗ trợ thêm ạ. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.830709,
      "id": "30109700",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn bảo hành đến khi nào thế",
      "answer": "Chào chị,Dạ với thông tin chị cung cấp thì bên em kiểm tra là  iPhone 6 32GB Gold (Đã sử dụng) ngày mua:25/08/2018, hạn bảo hành:23/12/2018 (BH hãng) chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.803865,
      "id": "30706083",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua , sạc điện thoại sao ạ",
      "answer": "Chào bạn.Đối với các dòng điện thoại mới hiện tại bạn không cần sạc 3 lần đầu 8 tiếng nha bạn, bạn chỉ cần sạc đầy 100% pin là đã có thể rút ra sử dụng máy được rồi nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.802768,
      "id": "30362902",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có bảo hành không.",
      "answer": "Chào anh, Dạ không biết anh quan tâm đến sản phẩm nào vậy ạ? Anh có thể chia sẻ rõ hơn để bên em có thể hỗ trợ anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.776549,
      "id": "23122495",
      "field_search": "question",
      "question": "Xiaomi redmi note 4 của e có bảo hành dán màn hình 3 tháng dán 3 lần. Vậy e muốn đi dán thì mang số điện thoại dùng bảo hành máy đi hay mang gì đi ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi mang máy đi dán anh vui lòng mang theo máy và đọc số điện thoại khi mua miếng dán để bên em hỗ trợ cho mình anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.715785,
      "id": "26396850",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd có sửa đt không nhỉ Đt của tôi đang còn bảo hành",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng sửa cho anh và báo giá(nếu có) anh sau nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.674031,
      "id": "27552096",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua còn bảo hành trong thegioididong cách đây một tháng đổi lại có bù tiền k",
      "answer": "Chào anh Dạ. Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại. Mình vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính số tiền cụ thể hơn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.585497,
      "id": "31254546",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi màn hình điện thoại tự nhiên xuất hiện vết đen mờ ở góc trên là do bị gì? Nhờ TGDĐ check giúp mình hạn bảo hành máy iphone 6 mua với số điện thoại là xxxx504045",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.580037,
      "id": "21991302",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn màu bạc không vậy admin 😊",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu bạc nha anh, mong anh thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng cũng rất đẹp anh có thể tham khảo và đặt mua anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.529859,
      "id": "21108154",
      "field_search": "question",
      "question": "jaibrek Là gì jaibrek tgdđ còn bảo hành ko",
      "answer": "Chào bạn.Dạ Jailbreak là một thủ thuật xử lý giúp người dùng can thiệp vào hệ thống để phá vỡ những rào cản bảo mật của các sản phẩm Apple và nếu bạn thực hiện Jailbreak nếu có thể thiệp sâu vào máy có lỗi thì nhiều khả năng hãng sẽ không bảo hành bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.43504,
      "id": "18736293",
      "field_search": "question",
      "question": "Chán không ai liên hệ làm hồ sơ đợi khuya mới điện thoại chắc",
      "answer": "Chào anh Phú,Dạ em rất tiếc về sự chậm trễ này, em đã chuyển lại thông tin đến bộ phận chuyên trách, anh đợi thêm một thời gian nữa anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.423051,
      "id": "32773797",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại mình màn hình bị chạm bấm lúc được lúc không không biết mình bsor hành có tốn phí không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại em không có thông tin chính xác anh ạ. Nếu anh mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để kiểm tra chính xác lỗi thì mới biết có được bảo hành hay không và sẽ báo chi phí cho anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.349134,
      "id": "24373298",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi. E mới mua điện thoại ip6 32GB mà về sạc điện thoại nó nóng. Như vậy có bị sao không shop",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc thì máy sẽ trải qua các quá trình sạc là: Sạc nhanh > Sạc thường > Sạc nhỏ giọt và có thể máy của bạn đang ở giai đoạn sạc nhanh nên sẽ có tình trạng nóng và sẽ giảm dần nên bạn có thể yên tâm sử dụng nhé. Lưu ý khi sạc tắt các ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng wifi, 3G, sử dụng sạc theo máy và không sử dụng khi sạc nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.247677,
      "id": "27697625",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 bắt sóng wifi có bằng điện thoại samsung hay không",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 khả năng bắng sóng wifi vẫn rất tốt không khác điện thoại Samsung bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.22927,
      "id": "27256705",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào bạn có thể kiểm tra imei này còn thấy tháng bảo hành không xxxx79582190771",
      "answer": "Chào anh!Dạ imei anh cung cấp em kiểm tra không có thông tin ạ. Anh vui lòng kiểm tra lại nha anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.227608,
      "id": "21334818",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad vui lòng kiểm tra xem sdt e còn bảo hành dán màn hình không. xxxx012397",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc phải để anh đợi lâu ạ. Hiện miếng dán của anh bảo hành đến 26/09/2017 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.214078,
      "id": "31534302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ? Tại sao điện thoại đổi mới về lại khác điện thoại lúc trước ad",
      "answer": "Chào anh, Anh ơi, anh có thể nói rõ hơn anh đổi máy khác lúc trước như thế nào ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.075696,
      "id": "17614985",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mang đi độ vỏ còn bảo hành ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này nếu độ vỏ máy sẽ không được bảo hành nữa ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.040335,
      "id": "21079628",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Admin! Còn hàng ở Đà Nẵng không ah",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm  iPhone 6 32GB có hàng tại Đà Nẵng ạ.Chị quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị mua hàng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.035534,
      "id": "27256821",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáp sạc có bảo hành không vậy ad",
      "answer": "Xin chào anh. Dạ với cáp sạc của iPhone 6 32GB anh thì bên em hỗ trợ bảo hành trong 12 tháng anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.993389,
      "id": "18518652",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi e mới mua điện thoại samsung j3 mà tai nghe gắn vô điện thoại s k nghe",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do Tai nghe lỗi nên bạn thử mượn 1 Tai nghe khác gắn vào máy xem có nghe được không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.978121,
      "id": "28849048",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 này còn khả năng update hệ điều hành nữa ko admin?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này thì hiện tại vẫn còn được hỗ trợ cập nhật hệ điều hành nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.954061,
      "id": "30964292",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iphone bắt sóng wifi yếu hơn những điện thoại khác đúng không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra máy kết nối wifi tốt và ổn định nha bạn.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.937229,
      "id": "28929510",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang trả góp được 9/18 tháng, vậy giờ mình muốn mua điện thoại trả góp nữa được không admin. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh, Anh hoàn toàn có thể tham gia trả góp thêm được nha anh. Tuy nhiên anh nên chọn tham gia công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn nha anh. Không biết anh đang tham gia công ty nào ạ. Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.819838,
      "id": "20603573",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có bảo hành iphone không",
      "answer": "Chào anh ThôngThegioididong.com không sửa chữa máy ạ.  Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa bảo hành giúp anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.816831,
      "id": "23324172",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , iphone 5 của em khi sạc pin cắm sạc vào thì điện thoại báo thiết bị không hỗ trợ là sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do cắp sạc bị lỗi nên bạn thử sử dụng 1 cáp sạc hoặc 1 bộ sạc khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.800787,
      "id": "22687287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại iphone 6 hàng xách tay sigapjo là hàng gì vậy có bảo đảm không vậy",
      "answer": "Chào anh Khánh,Thegioididong.com không kinh doanh các sản phẩm Iphone hàng xách tay anh nhé, về chất lượng của loại hàng này thì tùy vào các cửa hàng kinh doanh mà nguồn gốc có thể khác nhau. Anh có thể mua sản phẩm tại Thegioididong.com vì các máy bên em đều là máy phiên bản quốc tế chính hãng , không phải sản phẩm xách tay và khi mua còn nguyên seal, chưa active ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.779281,
      "id": "22619733",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx9417740 hoặc xxxx7290740 xem còn dán bảo hành màn hình ko",
      "answer": "Chào anh KhoaVâng trường hợp này thì bên em kiểm tra sản phẩm vẫn còn bảo hành miếng dán anh có thể đến siêu thị bên em dán lại anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.750181,
      "id": "31773966",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này bị lỗi phải không ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa hiểu rõ thông tin lỗi qua hình ảnh của bạn. Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin rõ hơn để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.682853,
      "id": "31085990",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại không trả trước được không ah",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, anh muốn không trả trước và góp mấy tháng ạ.Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.681163,
      "id": "20811977",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình máy có được bảo hành không ạ",
      "answer": "Chào anh,Đối với màn hình bên em không nhận bảo hành với trường hợp rơi vỡ, bên em chỉ hỗ trợ chuyển hãng với phí sửa chữa sẽ báo anh sau.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.674849,
      "id": "29028065",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc của em nó bị hỏng mỗi cáp sạc còn củ vẫn dung được còn bảo hành rA được đổi cáp sạc mới k ad",
      "answer": "Chào anhDạ bên em không hỗ trợ đổi trả sản phẩm cũ nếu không có lỗi do nhà sản xuất anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.671867,
      "id": "27863626",
      "field_search": "question",
      "question": "Viền màn hình hở có bảo hành không nhỡ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để kiểm tra chính xác Lỗi thì mới biết có được bảo hành hay không anh nhé. Anh đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.668415,
      "id": "21223471",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra hộ em, dán màn hình của số xxxx8059568 còn bảo hành không ạ. Tks ad",
      "answer": "Chào anhHiện tại miếng dán của anh còn hạn bảo hành nha anh. Nên anh có thể đến Thegioididong.com để dán lại miễn phí nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.640194,
      "id": "30715492",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại được tặng phiếu mua hàng 500k. Vậy lấy phiếu mua hàng đó trừ vào số tiền mua điện thoại dc không ạ ( có nghĩa là điện thoại 7tr490k, tặng phiếu mua hàng 500k => còn 6tr990k )",
      "answer": "Chào chịDạ rất tiếc không được chị nha, chị có thể dùng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ để mua các sản phẩm khác ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.583392,
      "id": "20277385",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx5006473521 Nhờ ad chek hộ imel máy e có phải còn bảo hành chính hãng apple hay ko ạ.. e tìm mãi mà ko đc ạ .. thank ad",
      "answer": "Chào anhEm vừa kiểm tra số IMEI này không tìm thấy thông tin nào trên hệ thống Thegioididong.com nên em không có thông tin anh nhéThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.521072,
      "id": "26826230",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua moto M tgdd còn bảo hành đổi iPhone 6 đc k",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh mua máy mới bên em và còn trong thời gian bảo hành và không bị lỗi do người dùng thì bên em có hỗ trợ thu lại máy anh nha. sau khi bên em hoàn tiền thì anh có thể bù thêm tiền để mua máy khác đó ạ. Anh vui lòng thông tin về ngày tháng năm mua, giá lúc mua để bên em có thể hỗ trợ cho anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.476924,
      "id": "24144716",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone6 được 2 ngay. nhưng không hiểu sao khi nghe điện thoại loa rất nhỏ.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn đàm thoại bạn bấm phím âm lượng lên mức cao hơn xem âm thanh có to hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.476924,
      "id": "17679690",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em đặt cọc,khoản 2tuan sau em mới lấy điện thoại, như vậy có được không QTV",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh đặt cọc máy sẽ nhận hoàng từ 01/04 - 07/04/2017 nha anh! Khi có hàng bên em sẽ gọi anh và giữ sản phẩm tại siêu thị cho anh 3 ngày đó anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.466081,
      "id": "25815935",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mua trả góp còn bảo hành bán lại có được ko",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com chị phải thanh lý hợp đồng sau đó siêu thị sẽ thu lại và hoàn lại giá trị sản phẩm theo thời gian chị giữ sản phẩm nhé (Ví dụ tháng thứ nhất hoàn lại 80%, tháng thứ 2 hoàn lại 75%,...).Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.431848,
      "id": "21083914",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mik mua máy mới mà đến 11 6 đã hết bảo hành",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cho em xin thông tin là anh kiểm tra thông tin ở đâu mà máy hết bảo hành vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.40349,
      "id": "28706407",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 5s ime : xxxx77072381193 kiểm tra còn bảo hành hok ad , Thanks",
      "answer": "Chào anh. Dạ, với thông tin anh cung cấp em kiểm tra máy iPhone 5S 16GB Silver mình còn bảo hành đến 07/08/2018 (BH hãng) nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.389879,
      "id": "18068659",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 còn cái điện thoại nào khác chơi game êm hơn không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn muốn mua Điện thoại tầm giá nào và hãng nào để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.359646,
      "id": "30765914",
      "field_search": "question",
      "question": "E chào ac. máy e mới mua nhưng bị vỡ màn hình  hỏi e có được bảo hành không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại thì vỡ màn hình thì là lỗi do người dùng thì hãng không hỗ trợ bảo hành chị nhé. Nhưng hãng vẫn hỗ trợ sửa chữa và thay màn hình giúp chị ạ. Nếu như sản phẩm của chị mua tại hệ thống siêu thị Thegioididong.com thì chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị để nhân viên bên mình hỗ trợ kiểm tra và gửi hãng sửa chữa ngoài ra chi phí sửa chữa thì hãng sẽ liên hệ đến chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.338291,
      "id": "28385775",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc pin vào điện nhưng pin k lên thì có được bảo hành k ạ",
      "answer": "Chào chị! Dạ hiện bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên với sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất đó ạ. Chị có thể mang sản phẩm ra Thegioididong.com để nhân viên hỗ trợ kiểm tra cho chị nha chị. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.336666,
      "id": "21107533",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu jaibrek tgdd còn bảo hành ko và jaibrek là gì vậy",
      "answer": "Chào anhNếu jaibreak thì mất bảo hành chính hãng và máy không được hỗ trợ bảo hành nữa nha anh. Jaibreak là bẻ khoá máy để can thiệp sâu vào hệ thống tuỳ biến sản phẩm theo ý thích tuy nhiên đối với Iphone thì máy hoạt động mượt hiếm khi bị gật lắc nên theo em nếu anh không có am hiểu sâu về việc này không nên jaibreak máy nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.311062,
      "id": "23650155",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại cũ có trả góp đc không",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về sản phẩm cũ anh quan tâm để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.307847,
      "id": "26567392",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , còn ip 6 với ios 10 không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Minh!Dạ hiện bên em chỉ kinh doanh iPhone 6 32GB chạy iOS 11 thôi ạ. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.270873,
      "id": "22232120",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở bình dương còn điện thoại iPhone đã qua sử dụng không ạ iPhone 6s lus hay 6 lus không ạ",
      "answer": "Chào anh, Theo như em kiểm tra thì tại Bình Dương đang còn khá nhiều sản phẩm Iphone 6s Plus đã qua sử dụng đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.25693,
      "id": "22463967",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua điện thọai ở điên máy xanh nhưng tới thế giới di động bảo hành được không mình nghe nói giữa thế giới di động và điện máy xanh là 1 phải không?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì nếu chị mua điện thoại ở DienmayXanh.com thì chị có thể mang sản phẩm đến hệ thống Thegioididong.com để bên em có thể chuyển bảo hành giúp cho chị đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.254437,
      "id": "28690103",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp máy mới trong hộp luôn hay máy đổi bảo hành vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh mua trả góp sản phẩm trên là máy mới nguyên seal 100% ạ , tuy nhiên anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ lãi suất giúp anh nha .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.232304,
      "id": "19664370",
      "field_search": "question",
      "question": "Imei 35 xxxx7 905562 0 iphone 6 của em có phải chính hãng không có còn bảo hành không anh chị giúp,",
      "answer": "Chào anhIMEI trên em không tìm thấy thông tin trên hệ thống ạ, có thể máy không được mua tại Thegioididong.com ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.226204,
      "id": "30991803",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có cài được ứng dụng nào mà khi Điện thoại sạc đầy pin thì chuông sẽ báo không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có ứng dụng hỗ trợ tính năng này bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.181413,
      "id": "28939907",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi tôi mua iphone 6 ở thế giới di động đc 1 thời gian thì bị lỗi sau cho tôi hỏi có đc bảo hành không . Máy tôi còn thời hạn bảo hành",
      "answer": "Chào anh,Trường hơp này anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.169103,
      "id": "27086136",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sđt xxxx517712 này còn bảo hành dán keo kh ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ không biết mình dán cho sản phẩm nào vậy ạ? Anh có thể chia sẻ để bên em có thể hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.142641,
      "id": "27431885",
      "field_search": "question",
      "question": "Quá 15 ngày tgdd không trả máy bảo hành thì ls",
      "answer": "Chào anh ThuDạ. Nếu máy gửi đi bảo hành quá 15 ngày hãng bảo hành chưa trả máy cho khách hàng, TGDĐ có thể hỗ trợ khách thu lại máy hỏng với mức giá hỗ trợ (đối với các sản phẩm iPhone sẽ áp dụng theo chính sách của Apple). Và Thegioididong.com chỉ áp dụng thu mua cho điện thoại và phải còn trong điều kiện bảo hành.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.114344,
      "id": "22755882",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em bị hư phần cứng còn bảo hành gửi hãng r tầm khoảng chừng nào mới có kết quả??",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này thời gian bảo hành bên Hãng là khoảng 7 - 14 ngày mới có kết quả bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.10841,
      "id": "17929211",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này có chống rung không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sản phẩm iPhone 6 theo mình kiểm tra thì máy không có chống rung bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.097475,
      "id": "27202249",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 là hàng mới 100% hay là đã đc bảo hành rồi vậy?",
      "answer": "Dạ chào anh,Dạ hàng mới nha anh.Nếu mình hài lòng với sản phẩm trên vui lòng để lại thông tin số điện thoại và khu vực cửa hàng mua hàng, bên em sẽ hỗ trợ mình mua hàng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.0800705,
      "id": "23139255",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv kiểm tra júp mình sđt xxxx155569 mua lumia 730 jờ còn bảo hành ko ạ.,Qtv kiểm tra júp mình sđt xxxx155569 mua lumia 730 jờ còn bảo hành ko ạ.",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể liên hệ số tổng đài 18001064 để được kiểm tra thông tin hoặc có thể để lại số IMEI để bên em kiểm tra giúp mình ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.072392,
      "id": "27591099",
      "field_search": "question",
      "question": "Số điện thoại này xxxx4546596 còn hạn dán keo hk z",
      "answer": "Chào anh Luân,Miếng dán Oppo A71 anh mua ngày 06/05/2018 còn hạn bảo hành ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.058232,
      "id": "28179831",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này không gắng thẻ nhớ được hả",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone thì không có máy nào gắn được thẻ nhớ cả bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.058232,
      "id": "22097817",
      "field_search": "question",
      "question": "Có miếng dán mặt sau điện thoại không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em có miếng dán mặt sau dán được của sản phẩm nha anh. Anh có thể ra siêu thị mua miếng dán, bên em sẽ hỗ trợ dán anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.05045,
      "id": "27541541",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mới luôn phải không ak ¿ có bảo hành đầy đủ luôn kh ak ¿ và có màu bạc kh ak ¿",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này là máy mới 100% bảo hành chính hãng. Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu bạc, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ. Máy cũ sẽ ở trang MÁY ĐỔI TRẢ ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.047736,
      "id": "26789475",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi onl fb, hoặc tắt điện thoại vẫn để mạng mà Zalo có tin nhắn điện thoại không Thông báo z qtv",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > thông báo > chọn Zalo > bật hết thông báo lên là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.040881,
      "id": "28729800",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của mình mua mới trong hộp mà sao mình bóp giữa điện thoại và màn hình thì nghe tiếng ộp ộp ta?",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.038038,
      "id": "27311506",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt còn bảo hành ma pin k cầm có đổi pin được k",
      "answer": "Chào anh.Bên em hiện không có áp dụng đổi pin đó ạ. Nếu anh mua máy tại hệ thống Thegioididong.com và có lỗi nhà sản xuất, anh vui lòng mang máy đến cửa hàng gần nhất để bên em hỗ trợ cho anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.038038,
      "id": "25784105",
      "field_search": "question",
      "question": "LMEI 35 xxxx8 860685 1 xem còn bảo hành đến bao h ạ",
      "answer": "Chào anh Theo thông tin em có được thì máy iPhone 6 32GB Gold của anh được mua mới vào hôm 30/01/2018 và hết hạn bảo hành vào hôm 30/01/2019 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.031544,
      "id": "27648357",
      "field_search": "question",
      "question": "Tai nghe bị như vậy có được bảo hành không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.017559,
      "id": "31912333",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong ở Hưng Hà, Thái Bình có còn không ạ? Hàng mới ấy ạ? Hoặc cho e xin số điện thoại của thegioididong Hưng Hà được ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Với thông tin chị cung cấp thì sản phẩm  iPhone 6 32GB có hàng tại siêu thị có địa chỉ:Thửa đất số 482, thôn Thị An, TT. Hưng Nhân, H. Hưng Hà, T. Thái Bình Khu Nhân Cầu 2, TT. Hưng Hà, H. Hưng Hà, T. Thái BìnhChị có thể đặt hàng và ghé siêu thị để xem sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.007907,
      "id": "30269574",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em muốn hạ từ ios12 xuống ios11 có mất phí k ạ máy e mới mua vẫn còn bảo hành nha",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị không hỗ trợ hạ được IOS anh nha, anh liên lạc với  xem sao anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.9545355,
      "id": "27785365",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ip ở tgdd bh hết bảo hành rồi. Mình muốn thay pin ip6 chínhh hãng của apple ở đâu ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng bảo hành bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.933124,
      "id": "24659220",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình v vẫn còn bảo hành pk nếu bảo hành thì mình mang ra thế giới đi dộng đc ko mà máy này là máy J/A",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc nếu máy chị không mua ở Thegioididong.com thì bên em không kiểm tra bảo hành cho chị được ạ, chị có thể mang máy đến hãng để được hỗ trợ chị nha!Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.887122,
      "id": "21335508",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kt giúp em sđt xxxx8135659 còn bảo hành miếng dán màn hình k?",
      "answer": "Chào anh !  Anh vui lòng đợi bên em trong 15 phút nữa để bên em hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.882989,
      "id": "21649213",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi những cửa hàng do chính apple mở để bán các sản phẩm của apple,ở đấy có sửa điện thoại ko zậy.màn hình đt bị vỡ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này bên em không có thông tin cụ thể anh nhé. Tuy nhiên thì anh có thể  để tham khảo danh sách các trung tâm bảo hành Apple và mang máy đến để được hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.877,
      "id": "20473132",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua hàng trên VuiVui.com có bảo hành tại TGDĐ được không?",
      "answer": "Chào anh, Khi mua hàng tại vuivui.com thì anh vẫn có thể bảo hành tại Thegioididong.com anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.872099,
      "id": "27236333",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mang máy ra tgdd bảo hành là ngày 12\\5\\2018Trong phiếu ghi là  19\\5|2018 ngày lấy điện thoại về mà nhân viên bảo mất 3 đến 4 ngày là duoc lay dien thoai ve la ntn",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi trường hợp này có sự nhầm lẫn gì đó ạ, thường thì anh bảo hành máy anh phải chờ trong 1 - 2 tuần thì anh mới có thể nhận lại máy được anh nhé. Tuy nhiên nếu có máy sớm hơn thì bên em sẽ liên hệ anh đến nhận máy lại ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.865673,
      "id": "22698828",
      "field_search": "question",
      "question": "bảo hành bao lâu shop?",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, sản phẩm này có thời gian bảo hành chính hãng: thân máy 12 tháng, sạc 12 tháng, tai nghe 12 tháng. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.847599,
      "id": "28889574",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua điện thoại này như k biết còn hàng k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ sản phẩm này bên em có hàng tại 1 số siêu thị nha chị. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi chị ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ  kiểm tra hàng chị nhé.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.846864,
      "id": "24126875",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua lại của người khác. Còn bh đến tháng 2 2018 tại tgdd. Mình có được tgdd bảo hành không hay phải liên hệ chủ cũ? Bh có được đổi máy mới không?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm đổi trả thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.835991,
      "id": "28613740",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp mình iphone5s của mình còn bảo hành ko ạ sdt xxxx7452621",
      "answer": "Chào anh,Iphone 5s anh mua ngày 24/08/2017 còn bảo hành ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.816553,
      "id": "27484086",
      "field_search": "question",
      "question": "Nứt mặt kính nhỏ của camera sau có được bảo hành không? Mính mới mua iphone 6 thegioididong chưa đầy 3 tuần.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc mặt kính camera bị nứt thì không được bảo hành anh nha. Hãng sẽ sửa chữa có tính phí anh nha. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em chuyển hãng sửa giúp anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.8027935,
      "id": "20527668",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có mua điện thoại cũ k ạ.mình muốn đổi cái mới",
      "answer": "Chào chị MaiChị mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho chị ạ. Chị bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Sau đó chị bù tiền đổi máy khác ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.800068,
      "id": "20652166",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb zin 99% có phải hàng VN/A không ad ? còn bảo hành không và giá bao nhiêu vậy ad ? xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn.Sản phẩm iPhone 6 32Gb hàng đổi trả bên mình là máy chính hãng mã VN/A bạn nhé. Máy vẫn còn bảo hành đó ạ do có nhiều phân khúc giá để thao khảo bạn vui lòng truy cập  để tham khảo bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.679967,
      "id": "26946049",
      "field_search": "question",
      "question": "bảo hành sao vậy add",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này được hỗ trợ bảo hành gồm: Thân máy 12 tháng, sạc 12 tháng, tai nghe 12 tháng đó ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.676291,
      "id": "21468464",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mới mua một  ngày  có  đổi lại cái khác đc k ạ??",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi kỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại và chịu phí giữ máy 20% anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.666976,
      "id": "19957796",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua đth ngày 1/7 mà bay giờ camera điện thoại bị treo đen kh chụp được thì có được đổi máy mới không !?",
      "answer": "Chào chị OanhTrường hợp này thì vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất, nhân viên bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ đổi giúp chị qua sản phẩm khác nếu máy có lỗi kĩ thuật do nhà sản xuất chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.662619,
      "id": "30220498",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp mình xem ip 6 của mình còn bảo hành ko? Sdt xxxx597290",
      "answer": "Chào anh DuyDạ, anh vui lòng cho em xin số imei( *#06#) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.652283,
      "id": "29207121",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chút máy e iphone 6 2017 mua từ tháng 10 năm ngoái vẫn còn bảo hành giờ máy e bị lỗi cảm ứng muốn gửi đi bảo hành có được cấp máy dùng tạm không ạ,nếu e bán lại mua máy mới thì đc bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Trường hợp anh gửi bảo hành thì sẽ tùy cửa hàng mà có hỗ trợ được hay không ạ, anh phải ghé trực tiếp bên em để nhân viên kiểm tra nha anh.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.639276,
      "id": "21660606",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp laptop rồi giờ muốn làm thềm hợp đồng trả góp điện thoại thì có cần cung cấp số điện thoại hay thông tin cá nhân như hợp đồng mới không vậy",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh đã mua trả góp và hiện anh muốn mua góp thêm 1 sản phẩm khác thì anh vui lòng cung cấp thông tin như hợp đồng mới anh nhé và anh nên làm với công ty tài chính khác với công ty tài chính anh mua sản phẩm trước để khả năng duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.623532,
      "id": "21096956",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng điện thoại iPhone 6 ạVào mục tin nhắn thì nó yêu cầu \"Nhắn tin MMS yêu cầu số điện thoại của bạn. Nhấn Cài đạt để đi tới cài đặt Điện thoại và nhập số điện thoại của bạn.\"Sau khi nhấn vào cài đặt xong thì em gõ số điện thoại của mình vào mục số của tôi nhưng sau khi em bấm \"Lưu\" thì nó lại báo là \"Không thể lưu số điện thoại\"Vậy thì là sao mới lưu được số điện thoại của mình vào mục đó được ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi thiếp lập MMS bạn xem giúp mình trên máy đã bật kết nối 3G chưa nhé, bạn khởi động lại máy để dữ liệu được tự động làm mới lại, bật 3G và thử thao tác lại lần nữa xem được không bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.596362,
      "id": "21278302",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn kiểm tra giúp mình IMEI này xem có phải hàng chính hãng không bạn và còn thời gian bảo hành không bạn  IMEI xxxx89075687351",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này là hàng chính hãng nha anh, và  hạn bảo hành  21/05/2017  anh nhé. Và hiện tại đã hết hạn bảo hành nha anh. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.594618,
      "id": "20082878",
      "field_search": "question",
      "question": "đem lên hãng bảo hành thì mất bao nhiêu ngày mới nhận đc máy vậy ad ?????????",
      "answer": "Chào anh Tâm,Trường hợp này thì nếu anh mang sản phẩm đến trực tiếp hãng thì thời gian bảo hành sẽ vẫn còn tùy vào tình trạng sản phẩm của anh nữa đó ạ. Và khi anh mang sản phẩm đến hãng gửi bảo hành thì các nhân viên bên hãng sẽ kiểm tra và sẽ có thời gian bảo hành cụ thể sản phẩm của anh đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.565198,
      "id": "27645238",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình bị hỏng nút gạt bật tiếng/tắt tiếng ..còn thời hạn bảo hành thì có được hỗ trợ gì không ?",
      "answer": "Dạ chào anh,Nếu sản phẩm trên mua tại thegioididong.com , mình vui lòng mang sản phẩm đến cửa hàng để được nhân viên hỗ trợ chuyển hãng bảo hành và báo cho mình giá nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.564841,
      "id": "27139689",
      "field_search": "question",
      "question": "ad kiểm tra giúp em số imei xxxx06079294252 còn bảo hành tới ngày bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh !  Dạ anh còn bảo hành đến 21/07/2018 (BH hãng) anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.564841,
      "id": "26410649",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có nhập lai máy k ạ. E mua máy còn 7 tháng bảo hành",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng thông tin chính xác ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn, bên em sẽ tính giá tốt nhất cho anh. Bên em sẽ hỗ trợ thu lại khi anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và không lỗi người dùng.mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.564841,
      "id": "25781706",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv kiểm tra hộ em MEID xxxx8008860685 máy này còn bảo hành đến bao giờ",
      "answer": "Chào anh,IMEI không có trên hệ thống ạ. Nếu anh có mua hàng tại Thegioididong.com thì anh liên hệ Tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) kiểm tra hạn bảo hành ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.564841,
      "id": "21436583",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra dùm mình số imei này còn bảo hành ko 35 xxxx6 477149 5",
      "answer": "Chào anh,Em kiểm tra thì IMEI 356958064771495 không được mua tại Thegioididong.com nên em không xem được thời gian bảo hành được anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.5602045,
      "id": "24796925",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hồi tháng 5 2017 bây giờ có bảo hành đc không ạ",
      "answer": "Thân chào anh,Trường hợp này anh vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong gần nhất để bên em chuyển lên hãng kiểm tra tình trạng sản phẩm như thế nào ạ,  sau đó hãng sẽ báo kết quả cụ thể cho mình sau anh nhé. Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.518108,
      "id": "21415291",
      "field_search": "question",
      "question": "coi bảo hành sao vậy tgdd?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì hiện tại nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể ấn vào sau đó chọn \"Xem thời hạn còn bảo hành của sản phẩm\" rồi nhập số IMEI của sản phẩm vào để kiểm tra anh nhé. Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.478364,
      "id": "31280663",
      "field_search": "question",
      "question": "Điều khiển bằng điện thoại cắm iPhone 5s không được",
      "answer": "Chào anh , Dạ không biết thiết bị này anh dùng tên là gì và có tác dụng gì để em giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.457171,
      "id": "18997694",
      "field_search": "question",
      "question": "máy còn bao hành . mà sạc chỉ nhận một mặt của khe cắm thôi, có đc bảo hành 1 đổi 1 k",
      "answer": "Chào bạn !Trường hợp này bạn nên thử dùng một cáp sạc khác, căm xem cả 2 chiều đều nhận được bình thường không nha bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.443247,
      "id": "27442112",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 này có màu bạc đen không ạ ??",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em không có màu bạc đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ, anh tham khảo nhé. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.443247,
      "id": "26898460",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có hỗ trợ trả góp không vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.421691,
      "id": "18762133",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32g còn ko  admin?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này bên em hiện không còn hàng. Tuy nhiên bên em còn rất nhiều sản phẩm tương đương cũng rất tốt nếu anh đồng ý thì em tư vấn cho anh được không ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.414043,
      "id": "27591094",
      "field_search": "question",
      "question": "Số điện thoại này 0163",
      "answer": "Chào anh LuânDạ, anh vui lòng cho em xin số điện thoại đầy đủ cũng như tên sản phẩm anh đã dán để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.413388,
      "id": "19500269",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này là mới chính hãng luôn hay máy dựng lại,máy cũ ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ, đây là máy mới 100% chính hãng và còn nguyên seal luôn đấy ạ, nên chị có thể yên tâm nha.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.408898,
      "id": "27454079",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 này dán màu đen lên được không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, anh muốn dán miếng dán màu đen lên  mặt nào của máy ạ. Mong anh phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ giúp anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.408898,
      "id": "22519891",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại này camera trước có nét không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chụp ảnh camera trước tương đối nét nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.408898,
      "id": "22152030",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có thu điện thoại lại đổi máy không ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này có phải anh đang có nhu cầu đổi trả lại sản phẩm không ạ? Nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn bảo hành anh có thể cho em xin thông tin chính xác về ngày mua và giá sản phẩm để em tính phí đổi trả giúp anh nhé. Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.408898,
      "id": "19963527",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi đi đổi điện thoại có cần mang theo phụ kiện không ?",
      "answer": "Chào chị, Không biết chị muốn đổi điện thoại cùng mẫu hay khác mẫu vậy ạ. Nếu khác mẫu thì chị vui lòng mang tất cả phụ kiện và các quà tặng có giá trị (nếu có) lên siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.408898,
      "id": "19874453",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên mua điện thoại cũ đã qua sử dụng không ạ?",
      "answer": "Chào anhTùy vào nhu cầu của anh thôi ạ, anh không đủ khả năng mua sản phẩm mới thì có thể tham khảo mua máy đã qua sử dụng cũng được ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.367507,
      "id": "29135278",
      "field_search": "question",
      "question": "tháng cô hồn mua điện thoại được không quản trị viên",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh thích thì anh có thể mua sản phẩm anh nha và bên em bán sẩn phẩm iPhone 6 32GB với giá 7.490.000₫ ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.367281,
      "id": "20552291",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu bảo hành thì bảo hành toàn quốc miễn là những cơ sở của tgdd đúng k b?",
      "answer": "Chào anh Việt Vâng đúng ạ anh mua bên em khi bảo hành anh có thể mang đến siêu thị bên em gần nhất để được hỗ trợ anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.363819,
      "id": "22944173",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của em còn hạn bảo hành có đc thay miếng dán chống trầy kh ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Chị vui lòng cho em xin số điện thoại mua miếng dán để bên em hỗ trợ chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.359908,
      "id": "23790248",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua ip6 32 gb còn bảo hành 9 tháng 21 ngày h em muốn bán lại thì được bao nhiêu vậy??",
      "answer": "Chào chị,  CHị có thể cung cấp giá máy và số IMEI (*#06#) để bên em kiểm tra thời gian mua chính xác hơn và hỗ trợ chị ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.311293,
      "id": "21716656",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em bị hư đi chạy lại chương trình mà giờ phải có id apple mới kích hoạt đc. Mà em không nhớ id apple thì còn cách nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không thể kích hoạt lại được nếu không có tài khoản này bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.306931,
      "id": "20929748",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình bị chấm nâu trên mà hình làm sao cho hết máy còn bảo hành",
      "answer": "Chào anh Thuận Vâng trường hợp này anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com bên em nhân viên sẽ hỗ trợ kiểm tra giúp anh xem sao trường hợp này anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.297556,
      "id": "22001948",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ip6 mua đc 2 tháng loa nó bị rè có còn bảo hành k nhĩ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.288276,
      "id": "18750703",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt iPhone16gb ccủa mình mua tại tgđ hết bảo hành rồi có thu cũ đổi mới lấy cái nnày và bù tiền thêm dc không",
      "answer": "Chào anh Đạt,Hiện bên em chưa có chương trình THU CŨ ĐỔI MỚI  cho iPhone anh nha! Anh có thể nhượng máy cho người quen để mua máy trên nhé! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.276319,
      "id": "27253538",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 giá 6.990,000 có bắt sóng wifi mạnh như điên thoại khác không",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì máy bắt sóng ổn định như nhiều điện thoại khác. Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.259956,
      "id": "21714807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em bị hư đi chạy lại chương trình mà giờ phải có id apple mới kích hoạt đc. Mà em không nhớ id apple thì còn cách nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn Ngân,Trường hợp này bạn có thể tìm lại Apple ID .Nếu không tìm lại được tài khoản thì rất tiếc bạn không dùng được điện thoại đó nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.22938,
      "id": "20013742",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mới mua ip 6 32gb (2017, giá 8.990.000 vnđ, mua tiền mặt nhé!), ở tgdd, sử dụng đc 9 ngày, giờ nào là trắng màn hình, đục, sọc, mất màn hình, lúc hết lúc bị như trên. Giờ bảo hành tgdd và bảo hành apple giải quyết cho tôi thế nào đây? Hơi bị ức chế nhé!",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu nếu có lỗi của nhà sản xuất chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.209954,
      "id": "20517818",
      "field_search": "question",
      "question": "thường điện thoại mới mua về xài bao lâu thi hết pin vậy ạ? (nếu không xem video hay chơi game nhìu)???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu nhu cầu sử dụng của bạn không thường xuyên, chỉ chuyên về nghe gọi thì mình có trải nghiệm và ước lượng pin máy có thể trụ được khoảng 1.5 ngày bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.200964,
      "id": "24931198",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bị sùi sơn ở các góc có được bảo hành không vậy QTV?",
      "answer": "Thân chào anh,Trường hợp này anh vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong gần nhất để bên em chuyển lên hãng kiểm tra tình trạng sản phẩm như thế nào ạ,  sau đó hãng sẽ báo kết quả cụ thể cho mình sau anh nhé. Thegioididong.com xin lỗi vì sự cố khiến điện thoại của quý khách gặp vấn đề và phải đi bảo hành ạ.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.200964,
      "id": "19422359",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bị hư chân xạc thì bảo hành có lâu không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu như chị mua máy bên em thì chị hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com bên em để được hỗ trợ chuyển bảo hành hãng sửa chữa giúp chị. Thời gian bảo hành sẽ từ khoảng 7 - 10 ngày chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.189402,
      "id": "21912707",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi có điện thoại nào trả trước 0đ không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Công ty tài chính có hỗ trợ anh mua trả góp  iPhone 6 32GB trả trước 0đ với gói lãi suất 2.2% của FeCredit, Khi tham gia gói lãi suất này cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện nhé.  Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.188686,
      "id": "21606280",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh admin ơi cho e hỏi phiên bản hệ điều hành ios 10.3.3 mình update lên dc ko ? Xin admin hướng dẫn dunm.thank",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể nâng cấp lên iOS 10.3.3 bạn nhé. Để nâng cấp bạn vào cài đặt > cài đặt chung > cập nhật phần mềm > tải về và nâng cấp lên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.18676,
      "id": "20901748",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 32GB có bị cong khi nhét trong túi quần không ? Và hợp kim nhôm sử dụng trên Điện thoại iPhone 6 32GB là loại nào ? Có bền không ?",
      "answer": "Chào anhHiện hãng chỉ công bố vỏ Sản phẩm được làm từ hợp kim nhôm, không có Thông tin loại gì anh nha. Sản phẩm này khác bền nếu anh sử dụng cẩn thận. Anh có thể để trong túi quần, tránh va đập, tác dùng lực vào thì không sao anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}